Эта строка запишется.
Эта тоже, хоть тут и много слов, но шалаш сделает свое дело.
Большой шалаш.
Привет.
Как тебе твой доход?
Я иду домой.
Вот эта строка останется за бортом, ибо очень много слов, да нет полиндрома.